Навигация у картинки товара в странице описание товара ,при изменении ширины экрана(Desktop)

* Тестовые данные: 

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/


* Предусловия:
1. Найти страницу, где у товара больше, чем одно изображение.(перфоратор)
2. Найти страницу, где у товара одно изображение.(салфетка)
2. Открыта панель разработчика.

* 1. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара одна картинка.
2. Устанавливаем ширину экрана менее  1200 px.

* Ожидаемый результат:
Навигация в виде точек под картинкой товара не появляется.

* 2. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара несколько картинок.
2. Устанавливаем ширину экрана менее  1200 px.

* Ожидаемый результат:
Появляется навигация в виде точек под картинкой товара.


* 3. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара несколько картинок.
2. Устанавливаем ширину экрана более  1200 px.

* Ожидаемый результат:
Появляется слайдер слева.


* 4. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара несколько картинок.
2. Устанавливаем ширину экрана более  1200 px.
3. Нажимаем на стрелку "вниз".

* Ожидаемый результат:
Картинки перелистываются вверх.

* 5. Шаги:
1. Открываем страницу , где у товара несколько картинок.
2. Устанавливаем ширину экрана более  1200 px.
3. Нажимаем на стрелку "вверх".

* Ожидаемый результат:
Картинки перелистываются вниз.

Автор: Н.Краснобородько

* Тестовый сервер 

* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-26 | 09:30 | Chrome 116.0.5845.111  Yandex 23.7.3.824| PASS | |  | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:45 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. | 



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-26 | 09:30 | Chrome 116.0.5845.111 Yandex 23.7.3.824 | PASS  | |  | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:45 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. | 